[無知撚] 以現時科學 可否準確檢查到一個人幾歲?

身體每樣器官老化既速度 人人不同
點check到?

所以咪冇囉

切開你一半就會見到啲環 一個等於一年

好似植物人先有

仲未計埋生活習慣,都會影響壽命

好似話check 牙可以知

Stone 完會唔會老D?

以科學方法檢查你嘅出生證明文件

仲要係木本植物人 草本嗰type無得睇

你指長命啲？

考古嘅話就係睇盆骨同關節磨損，愈平滑愈老，但就未去到個位數咁準，同埋會有例外(體力勞動)

可以用碳十四定年法

大把方法啦 係人人唔同 但係有一致性架嘛 個道理就好似一個人係20歲就會死左嘅機率係好低好低 但係係70歲死嘅機率就好鬼高 唔係咁人人唔同就預測唔到

拎D 身體組織驗下DNA 端粒仲有幾長

搞到我諗起伊藤潤二

睇下啲牙嘅磨損程度

1999

太新未decay好似唔得

骨齡？ 以前有測過

驗器官年齡 睇個人殘唔殘

Bone age la 不過 for 成年人唔太準

如果誤差1，2年都算準
咁都準既

漩渦嘅數量